台塑膠廠離奇大火 黑煙太空都睇到

台塑膠廠離奇大火
黑煙太空都睇到

4,027

適中字型
較大字型

台灣屏東縣萬丹鄉頂新路生產塑膠卡板的鳳榮公司，昨天清晨廠房突然起着火，黑煙直竄天際遠揚。由於萬丹工廠火勢猛烈，連台南東區數十公里的居民都看得到黑煙。

事發於昨日上午6時55分，消防接報工廠發生火警，即派消防人員到場灌救。現場除大門外，整個廠房已陷入火海，消防只能監控各周邊，勿讓火勢蔓延。張姓負責人表示，據值班員工回報，起火處應在廠房內的原料桶攪拌區周遭，3名值班員工即時報警，並自行嘗試以滅火器等滅火，一名員工輕微嗆傷。

由於火警沖天，連日本氣象衞星「向日葵8號」都拍黑煙沖天的影像。影像顯示，黑煙大量冒出，朝西北偏北方向漫延。台灣颱風論壇創辦人陳柏宏表示，由於今日吹偏南風，高雄、台南居民要特別注意。另外下午有雷雨，出門前應帶備雨傘，以免接觸有毒物質。

台灣《蘋果日報》/《自由時報》

上一則
10隻手指卡住9隻戒指 大媽肥指潰爛幾乎見骨
下一則
粉紅內衣女從天降 為咩倒掛電線桿？

下一則
粉紅內衣女從天降 為咩倒掛電線桿？